---
title: 'Notre poche n’est pas trouée'
date: '13-05-2013 12:00'
taxonomy:
    category:
        - Blog
    tag:
        - wallabag
---

poche, l’alternative open source à pocket et autre instapaper n’est pas trouée. Mais mon planning ne me permettait pas de bosser dessus dernièrement. C’est du passé : j’ai remis les mains dans le code.

Au programme ce soir : une étape d’installation pour configurer le nom d’utilisateur et le mot de passe, le tout stocké en base.

Forcément, cette version n’est pas exempte de bugs, ça serait trop simple. Mais vous êtes là pour ça : tester et trouver les bugs. Alors, c’est parti, on télécharge la dernière version de dev en on y va.

Il y a encore pas mal de boulot, mais les retours par mail ou sur twitter sont encourageants.